連登仔冇女冇後代，咁著緊樓價做乜？

唔結婚唔生仔 樓價跌唔跌關你咩事？
用黎投資hsbc 都5厘息 駛乜買樓

搵錢埋單

自己唔洗住? 你瞓街?

幻想緊會溝到女

成句痴老豆老母一齊住

有樓就有女

女人都係雞